美國防部近30年來首次啟用《暴亂法案》 動員憲兵4小時內部署平亂

2020-05-30 14:12:49
〔即時新聞／綜合報導〕美國明尼蘇達州46歲非裔男子佛洛伊德，日前遭白人警察以膝蓋壓住頸部導致身亡，引發美國民眾不滿，各地陸續出現抗議人潮及暴動，外媒指出，美國國防部稍早罕見啟用《暴亂法案》，現已下達動員令，派遣陸軍憲兵至明尼蘇達州，接獲命令的士兵須在4小時內完成部署準備。

綜合外媒報導，在美國總統川普要求行使軍事行動以平息騷亂後，五角大廈選擇動用暴動法案進行軍事部署，國防部官員指出，北科羅拉多州布拉格堡及紐約州德拉姆堡的陸軍憲兵已獲令在4小時內完成部署；科羅拉多州卡森堡及堪薩斯州萊利堡的憲兵成員則被告知在24小時內做好行動準備。

美國防部這次動用的《暴亂法案》（Insurrection Act）立於1807年，提供美國總統在境內部署軍事部隊以鎮壓不法行為，暴動和叛亂的能力，據了解，這是在1992年非裔男子羅德尼·金（Rodney Glen King）遭警方執法過當一案引發的洛杉磯暴動後，近30年來首度採用該法案。

據稱，動員令效力所及的陸軍憲兵成員已收到召回令，被要求在30分鐘內趕回基地報到，未來4小時內會被部署至抗議行動最為激烈的案件發源地、明尼蘇達州明尼亞波利斯（Minneapolis），以平息越演越烈的暴亂行為。

真係天意

藍絲射到一地都係

班黑鬼玩大左

未玩大同90年代班黑人曬碼差幾皮

香港暴動

強烈對比

直頭可以做文宣

班黑人玩大左
個警察已經告三級謀殺 已經係美國法律入面最重既刑罰
仲講明會對死者家屬賠償
做到咁其實仲想點

窮囉 想打劫

中國又win

army national guard

基本上全世界係得香港示威者唔會趁火打劫
其他國家都會

反而香港嘅執法人員會趁火打劫

撤回暴動定性

問支那想點

其實會唔會黑人都想趁機爭取平權同埋種族共融既理念 兌現封香港 就好似我地一開始爭取撤回條例 慢慢演變成獨立運動 就好似佢地一開始爭取死者公道慢慢變成黑人權利運動

藍屍

警察的水 能算偷嗎

支都唔知呢班鬼收左支那幾多錢係度搞搞震

根本想趁火打劫

三級謀殺點會係最重呀

你無得拉埋一齊黎講
係港共處事越嚟越垃圾先演變獨立運動
但係美國政府要做既已經做足 佢哋只係一種宣洩行為

香港裝修都唔會搶野

但佢地搶劫超市 美國肯定要用暴亂法

美國一級謀殺先係最重

謀殺在所有普通法國家中都是最嚴重的刑事罪行一，謀殺罪（或殺人罪）的法定刑通常即為該國刑事法所規定的最高刑罰（例如死刑、終身監禁或法定最高監禁年期）。

講緊三級謀殺呀

唔會
純粹想滿足自己破壞掠奪嘅衝動
唔想racist ，但力架就係咁
冇得同我哋比較

Mixup左
但係要罰既已經罰左
咁仲想點

哥邊成4000萬人失業冇飯開
肯定借機槍埋一份

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

我覺得特朗普處理都唔係幾好 又水炮又催淚彈 又揚言要鎮壓示威者 似乎想加重民怨 同埋我覺得世界各地出得黎示威既都同我地理念差唔多 都係公義民主之類 佢地今次都算係爭取公義

仲想爭取啲咩
基本上法律上政策上都已經平權
再講落去就係心態上嘅問題
你放火搶掠就係想人心態上支持黑人?
fail撚咗喎

州警察 係食都係 民主黨州長食先啦

咪係度混淆是非啦
佢係講緊打劫個班呀
屌你老母死都要拉埋黎講好撚野

巴打睇得透徹

睇事千祈睇D唔睇D
同時間另一件大事 一個叫Amy Cooper的白女鬼恐嚇黑人段片 又有幾多連登人睇過
黑人被打壓係好普遍
佢地懶 蠢 點都好
被打壓就係被打壓
呢個事實一堆人睇唔到

黑人平權都可以比某D連登人講為左膠諸如此類
仲話要將矽谷的左膠連根拔起消滅
老實講 我係連登真係睇到心寒

連登極右唔係第一日
但如果你唔認
終有一日係會引火自焚

所以點解世界咁多人nigger前nigger後,明明法律已經告左條黑驚,都算還死者一個公道,但都仲係4圍去搶,去老笠,黑人d犯罪基因真係根深柢固

咪又係攞種族歧視嚟講囉

講真 告三級謀殺算重
點睇都似係誤殺
因為個差佬無意圖殺佢

609.195 MURDER IN THE THIRD DEGREE.
(a) Whoever, without intent to effect the death of any person, causes the death of another by perpetrating an act eminently dangerous to others and evincing a depraved mind, without regard for human life, is guilty of murder in the third degree and may be sentenced to imprisonment for not more than 25 years.

(b) Whoever, without intent to cause death, proximately causes the death of a human being by, directly or indirectly, unlawfully selling, giving away, bartering, delivering, exchanging, distributing, or administering a controlled substance classified in Schedule I or II, is guilty of murder in the third degree and may be sentenced to imprisonment for not more than 25 years or to payment of a fine of not more than $40,000, or both.

政府從來無將錯放係自己身上

係香港一開始咁可能已經平息左大家無左回事

美國個邊講緊拉白人同拉黑人係兩套方法
冇人睇到

推呢個

佢冇諗過有三級, 即係仲有一級, 二級
同埋又以為睇咸片咁樣, 嚴重性係由小至大, 但又冇諗到四級或五級
三級謀殺就係最嚴重呢個結論係點樣得返黎

可能侵侵對家刻意製造出黎

冇L用，咁快就鎮壓

侵侵直頭講要開槍

首先我覺得討論需要尊重 你呢種打幾個表情加埋粗口就以為係道理既人 我知會標籤你為惱羞仔 即係典型既連登廢柴 單機啦 掰掰

咁送中都撤回左重想點
問題個根本幾十年都冇處理過
美國警權過大同歧視一年都百幾單新聞
唔搞大根本連謀殺都唔會告

唔想racist不如叫返人地黑人啦

實影響到香港 真心大鑊

玻璃到

回血劍

or 人為

可能真係當左電影分級制理解
anyway, 個point係"有後果"同"會為個人行為負上法律責任"
係香港只會俾個官讚情操高尚同升值加薪

哥邊成4000萬人失業冇飯開
肯定借機混左啲真賊入去槍埋一份

永遠
做得差佬嘅都無好人
放諸四海皆是

原來壽終正寢係撤回
你做港豬都做得幾耐下喎

真 止暴制亂

唔想racist但stereotype再咁叫人
再自己企埋上道德高地到
怕唔怕醜加你

共融左好耐
大學收生已經按種族分左比例
如果唔係撚有大學讀咩

五毛，人地即日就革職，送中幾耐先撒回呀？黑警依加有咩後果呀？

中共係背後搞屎棍

老實講
真係似， 撤回後清算黑警

最重要既雙普選可能冇人理

對比，香港人真係有好嚴重政治潔癖，目標準確，無做多餘徇私自肥野

我要你有損失，但我不會據為己有

香港人自傲唔係無道理

外國記者問佢撤回兩個字係咪唔可以由佢把口講出？佢直接dead air笑到我

止暴制亂

個款似藍絲
仲係離地個隻

所有先進國家入面得美國啲警暴+racist咁撚嚴重
又唔見加拿大+歐洲有啲咁嘅發生
仲有美國基礎教育好hea
根本冇培養到正確公民意識
唔係點會咁多種族問題

30分鐘內趕回基地報到

不過真係樂見佢哋嘅狗屋變成露天燒烤場

柒岀國際
如果香港勇武人數有人地黑人咁多，上年獨立左

根本全球所有做狗既都係畜牲

阿sir話後數

外國睇新聞都話offically killed啦
咁重想點啊
同你覺得告左謀殺就得啦
其他問題唔使理有咩分別
咁叫人做港豬
而你只係一個只理自己既人

呢班真暴徒黎 想搶野
但係暴動既其一個原因係宣泄政府處理今次疫症既方法
另一個原因係貧富懸殊積壓左好耐
所以一次過爆

公開處死黑警

成間小米爆尻哂都冇人搶野，反而係d支那人同藍廢佬去執

上次洛杉磯暴動仲call埋海軍陸戰隊助陣

將白人換做藍絲
將黑人換做黃絲
或者無咁嚴重
但絕對就係而家香港情勢差唔多

其中有人想告埋當場其他黑警

又唔見歐洲咁多種族問題
點解得美警成日殺黑人

藍絲開舖畀警察自由攞貨係天經地道嘅事

唔好on9好冇
如果我地又放火又打劫
美國仲點有理由撐香港人?

何況美國黑人都有槍 我地帶支鐳射筆已經拉得

所以要有覺悟條路特別難行，損失特別慘重。

Oakland 班黑鬼去dealership偷走打爆玻璃

左膠or5毛 咁都可以正當化班黑人
周街搶嘢偷嘢 燒9人屋企 同攻擊白人

黑人權利已經好平等

講慘問過低賤黃種人未

咪on9啦
有黑人叫人唔好借機搞亂呀
同班antifa講this is not your space呀

好仔唔當差

有牌既黑社會

一個即日革職 搞大左先告謀殺
一年百幾單全部假加
上個月有警察爆人屋 殺左屋主女朋友 告埋條仔
到而家都冇後文
其他都衰過既警察有啲革左職
但之後請返/照出糧
唔係得一單就搞到咁大件事
話人五毛都自己睇多啲新聞先啦
真係當世界圍住香港轉

3級謀殺喺類似誤殺喎ching
最高喺25年

用對比圖想激嬲美國人對香港嘅民意？

咪諗到d黑人咁崇高
佢地日日都係食訓玩 無錢就炒下散咁炸

黑人幫手打過仗
黃種人只係寄生蟲

我唔係正當緊佢地暴力行為
佢地都有和平示威
你咁同睇大陸新聞話我地暴力冇分別

問過日本442步兵團未

所以爆完一定要扯出街 即刻燒曬佢
如果唔係會有人騎劫 謀取私利

一級謀殺要係要證明到故意且有預謀，所以用番現有證據已經係最重

坐廿幾年監都唔知個屎忽都保唔保得住

玩字眼玩到香港冇左國際地位仲on9
即係結婚問你願唔願意，你係都要答塵埃落定，好有趣？

連登仔呢 一冇人引導佢地正確思考就自暴其短 其實黃絲既思想多數都係人引導出黎 一年前班傻仔點識咩共產黨有咩唔好啊 人地叫你遊行 啊點知班差佬咁癲wo 射催淚彈wor 咪黃曬咯 如果班差佬處理得好d 或者佢地身邊班朋友唔係黃既 撚會正確思想做黃絲咩 10成廢老思想

告謀殺都唔得咁係咪要魔女式審判

Agger 唔好抽火水

歐洲足球都成日有歧視

幾十年前就仲有黑豹黨呢d手段有問題但起碼叫有d綱領既
依家個堆你問佢地都唔知想點咁

It's over 9000

一個問題係冇咁多其他族裔
但好似法國呢d case其實唔係冇

但人地幾時郁啲嚟單射死人先

同埋一定好撚蠢先去做差佬
喺直播拉記者
倒米
真係iq平均低於70

無腦 直接block

意甲最撚興

識唔識英文
衝入人哋私人地方搶嘢嗰班
喺美國俾人射好正常啫

早兩日已經有一個
趁亂入去雜貨舖偷嘢 俾個店主射死咗

咁我地一年前呢🤣🤣
都要比機會人覺醒架

美國人本身都已經可以開槍啦

喺美國邊有大學畢業會去做黑警
低人工又危險

我覺得打警察燒警局燒警車冇問題
警暴問題係好嚴重

但係搶嘢嗰班
好明顯唔係真心想黑人平權
佢哋自己喺度play out緊個stereotype

藍屍都會偷野再瀬落手足到

屌你老母要改善就要根本解決
好似知撒回唔夠要獨立咁
你告一個人唔會改善到好多警察有歧視問題
要執就全個部門都要有改善
有冇咁難明

香港示威已經好小兒科

唔淨只係黑人
大把白人都有份

只係黑人平均受教育水平低啲

但問題係個黑警已受法律制裁
成個警隊解散埋 仲要爭取d咩 處決埋個黑警？

藍絲最強彈藥

等睇無罪釋放

一開始革職話要示威好正常
但係今朝篇新聞已經講到走去燒埋CNN自己友喎
雖然CNN明白事理但你覺得再落去係好事咩

咪撚傻啦，700萬人暴動咪殺700萬人

true
如果真示威個班黑人真係打砸搶燒嘅話 佢地非裔同胞以後定型會更誇張
我覺得係班失業jj借機搶劫或者係中共國安請翻嚟嘅演員(唔係鳩吹 一直歐洲地方有關華人嘅政治事件都有當地人話有人比錢佢出黎叫口號

班黑人咪想呃錢

個問題係背後仲有一堆日積月累既矛盾呢

想侵侵落台囉
然後新總統又繼續奶共
咁明顯都睇唔出

有D唔關事既屋定大廈都燒撚左
不過似係黑人借題發揮
影到好多去商店搶野
所以香港唔好盲支持, 以為暴動一定係同路人
睇下為私利定大義既行為

美國人有種特別基因，就係唔怕死，反政府之餘亦願意為國捐軀，好撚矛盾嘅一群左膠

救護車過人群紅海個張先震驚

叫民主黨州長自己死掂佢
個市長又係民主黨

我都覺得有人乘機搶掠多過班黑人自己搞

至於有冇收錢就唔判斷，搵唔出證據既話永遠都係先入為主

我都見到twitter好撚多bot撥緊火

民主黨州份黎 侵侵只係食花生睇戲
但係好似去到搞CNN個moment市長都覺得搞唔掂先搵侵仔救

奧巴馬
八年
黑人又係咁

Usually black families falls into lower income groups..... No surprise that some of the bad ones took advantage of the chaos!

解放軍 你敢嗎

係，我拎香港黎比係希望大家可以係唔同角度諗 唔係因為我覺得兩邊好似 我從來冇講過 送終條例背後係共產黨對港人既控制 極權主義 加上香港人同中國人文化上既差異 令到我地對中國反感 最後引申獨立運動 佢地都係因為警察殺人呢個導火線 背後係警察一直既選擇性執法 黑人就開槍處決 白人就搭膊頭（好似警黑勾結咁）

冇三日就告謀殺wo 香港搞到咁大有警察比人告謀殺未？ 冷氣軍師係咪唔知果差別有幾大？ 香港警察點止幾百單咁少

藍絲 ：美國佬一早開真槍打暴徒了 香港警察好好

另外 如果今日成立獨立調查委員會 或者 我比你解散警隊啦好冇 成個警隊冇左 你會唔會收手？唔會 因為我地已經爭取緊獨立

呢啲就真暴徒喇
搶掠
抬走人哋啲貨為死者申冤

721之前都仲係有得救
721之後就已經滚大到佢自己都收唔到科, 認衰清算又唔得, 唔認又無方法平息到民憤

所以更顯得香港啲警察幾離譜

香港示威者絕對非常和平

不過唔熟美國又唔好自己把尺去度，唔好亂係人地度比意見

唔怕死果班一定唔係左膠

民兵對防衛兵

最記得係有單新聞
有個成個道友明咁
諗住偷小米電話
結果畀人哋用索帶綁住喺條柱度

搞360 美心 吉野家係乜？

應該係Hispanic多過黑人

藍絲要出動了

btw殺人警員已經被控3級謀殺

唔講第二d 你用撒回做例子就知你五毛

美國示威文化

Cls 你根本為拗而拗
咁你唔講運動開頭 777就撤回嘅話 我地仲會唔會上街呀

一定唔會

美帝日常

手足沒有暴亂 只有暴政
黑警殺人反抗都唔得

係抵撚死

Retwit比美國人睇

品蔥真係好高質

左膠： make love not war

但個黑警都俾人拉咗啦仲想點呀

兒燈大把人撐力架。

今時今日都唔知依d店衰咩？

你已經答左自己

支那同班藍屍開心到仆街，好柒煩。

好地地打緊支那，無啦啦爆單咁嘢，唉

只係因為近，同埋佢哋廢嘅，到咗冇乜做嘢，協調混亂，所以係教科書案例

大量吹風撚進場
支共又贏

依家有班人去左白宮啦.......

告third degree 同告誤殺無咩分別

其實我想講美國成日都有呢種示威
由佢地打飛機啦

唔好意思，一定唔會，起碼大部份人條氣消左

用返佢地個邏輯咪中共勢力係背後策動架囉

你估呢d係一單半單？
CNN果d都報左其實之前一直都有白人警射殺黑人
黑人警射殺白人女人又有
根本係積怨黎

報導有問題，ARNG 都未出動晒；Army MP 係做緊準備，未啟用 Insurrection Act

思想清晰
5毛偷換概念真係好勁

[反國安法]"反詩"兩首

對上一次玩到咁大數到LA個次喇
成日

其實唔係剩係呢單
美國警暴/歧視黑人問題一直嚴重
#blacklivesmatter 唔係最近先出現
拉一個黑警根本解決唔到問題
當然有好多真暴徒趁火打劫
但唔會因為咁而令警暴合理
有更多人（包括白人）係想政府正視歧視問題
之前多單黑警誤殺/濫暴/歧視已經好多憤怒聲音
問題根本冇改善過
下次只會有另一條無辜人命犧牲
今次只係一次大爆發

Things get really dark

有乜權要平? 黑人唔比坐巴士? 要較白人高分先可以入大學?唔可以參選總統? 美國黑人平左權好L多年啦！
諗清楚先講啦！

果d州警察
唔係聯邦警察
而左膠州 都係咁

美國黑人喺美國係特權份子 洲立大學要留定位俾黑人 即係啲學位分配到咁上下 見無乜黑人 就要收佢哋 就算同一水平或高啲嘅白人、亞洲人都要讓位

權唔止係法律上。

出坦克未

笑死爭取公義但又趁火打劫

奧巴馬表示黑人問號

你on9啦 是但俾幾套netflix documentary你睇就知美國黑人俾人歧視得幾緊要 分分鐘做人仲冇尊嚴過我地

上twitter見到有演變全美黑人平權運動可能出現 但是班人第2日就looting

法律條文上已經平咗權

都唔係第一次，佢地有劣根性思維就係十秒為手足抗議 24小時走去搶劫，92年LA暴動又係咁，最後連自己友黑人開既鋪都搶，一大隊人跑去搶韓國城 比人用槍當打喪屍咁打走

「暴徒」

事實係冇鏡頭影到黑警有殺人
美國係有鏡頭影到有證據既百幾單
得今次呢單係真正算有後果
其他都扮炒左 過一輪請返/照出糧
年年都持續住冇改善

好掂，思路清晰，仲理性過連登仔

警察叔叔話呢班係 極端暴力 喪心病狂 泯滅人性嘅暴徒

黑人人種犯罪率最高，依家根本趁火打劫

但講真呢種抗爭係最無威脅性

其實唔止美國啦
大部分地方示威去到有騷亂
一定會有大量亂咁燒舖燒車搶野
先唔講做嘅個班人想爭取公義定貪心
但示威嘅本意就係show比當權者睇民間嘅力量
輕則短時間影響日常工作
重則令社會進入無政府狀態周圍放火破壞

社會治安、安寧唔係理所當然
唔係因為你政府有槍有炮所以社會有序運作
而係因為人民肯同你合作，肯守你定嘅規則
前題係你provide到佢要嘅野
否則無人需要守你嘅規矩
呢啲就係人民同國家嘅正確關係

手足

搶劫完就會話係為平權

趁亂闖小米旗艦店掠手機遭「私了」男子被綁欄杆

如果侵真係出軍隊
咪即係搞慶全美黑人囉
D黨嘅苦肉計嚟㗎
咁當然，唔排除背後有支那黑社會勢力

咁香港人都自由左好耐啦 基本法寫明添

美國有福利制度 又有食物券派發 點會冇飯開

而家睇返香港人自我約束力真係好強

咁都五毛
可唔可以唔好underestimate人地黑人所受既壓迫？

開個新acc啦 好行唔送

傻9，blocked

唔想racist，但用呢個稱呼

黑人權利對比以前真係好左好多喇喎 而家既問題係黑白人者既種族思維 制度上係已經幫左好多黑人 而家係要透過教育幫下一代進行兩族共和啦

不過我始終認為 香港人都係唔好掂比較好 除非你係在美華人 兩者始終有分別
個人認為 講得好聽極
佢地都係爭取緊平權 不過係思想上平權 而唔係制度上平權
香港係因為冇呢個制度 所以要爭取呢個制度

黑種直立靈長類動物比較同猩猩close啲 ，人類學家唔當佢地係人類，佢地比較類似人同猩猩嘅過渡物種， 不過冇科學家敢講。

利申:非種族歧視， 純學術。

咁香港警察上次跪殺南亞人個單，個黑警而家點判

佢俾人話五毛好明顯係第一句露底

其實好多人冇錢交租

的確係 美國政府已經無處理不公 但你要知美國黑人問題唔係單單呢件事 係積怨 係深層問題， 同香港人一樣 唔單單係反送中 反國安法 ，係要政制變天 階級鬥爭

隨便你啦

我想問有邊單係美國用槍殺人冇後果？有冇來源？

同埋就係大把鏡頭影到黑警打人打到重傷，扮抄人都冇

美國黑人喺美國係特權分子 啲黑人又鍾意恰啲亞裔 有啲黑人真係

有冇邊套介紹？想研究下

樓上件方國珊咩料

好多單白人警殺黑人最後不了了之
冰封三尺非一日之寒

講，你哋就叻，邊個住過美國先出嚟廢噏啦親們

上面有巴打講有人係TWITTER推論到可能演變成全美黑人平權運動
結果一野俾趁火打劫班撚樣搞彎哂

我用返外國人角度睇香港
比較你地用香港人角度睇美國人
覺得告左就冇事
冇理到重有啲咩問題

一個量地中既攬炒撚

佢第一句明顯反諷
係咪五毛就唔知la 但而果你有睇晒佢每個comment你就覺唔似

真係搞彎呀

一開始我都以為會咁做，推幾隻朱經緯/暗角7警出黎祭旗
點知攬到盡最後班狗仲做埋軍政府

其實係美國嗰班唔識PR，香港一開頭PR做得太好太多畫面

睇CNN/BBC新聞直播，感覺上班"抗議者"有預謀搶劫。

呢頭圍差館放火燒，果頭幾佰人爆超級市場玻璃，衝入去專搶電視電器，之後仲影住有人出面接贓分工上車

好難講得通喎

但係美國啲黑人 又會歧視、恰啲亞裔

真
班黑人真心想搞嘅
好心集合d 喇叭占 同荷里活白左幫手

五毛嚟，就咪撚應佢啦

無架喇 有班黑人趁火打劫
搞彎件事

收啦，半年先撤既逃犯條例仲有大量警暴仲未處理，拎黎比較 香港幾時先有得告警察呀？

佢哋天性嚟，做少日賊個身都會俾嘢咬

小心5毛帶風向

其實喺民主社會下抗爭手段其實應該比極權社會下更多先岩

咁快就搶嘢，美國人普遍嘅公民意識、教育水平同收入都係低

今次示威都係失敗，佢地唔會平到權

好諷刺，一個有機會和理非成功嘅地方反而愈發愈大

唔會

喇叭占應該企出黎啦
平時咁多野講

其實個警察都拉咗告埋
示威者點解仲要上街？

真
舊年七八月成日好驚人手多多偷野

Nigga

問題兩大黨都冇真正諗住解決黑人問題咁仲叫唔叫多

完全唔駛講得通 有部分黑人係黑社會流氓古惑仔所有人都知 呢班人係暴徒完全認同

講真
邊有果一日示威
當日就即刻出黎趁火打劫
個平權點會持續到先得

因為想搶返自己應該有嘅電視機，雪櫃，同電腦。
好似係

Nigga都bully你班亞裔啊 地底泥

美國人有槍

奧巴馬呃鳩班黑人 八年
畀假希望人

我唔知你係唔係想表達班示威者趁火打劫 但我相信呢d只係部分黑人既作為 大多數都係希望黑人平權/共融

識咁諗，就唔會係力架啦！

班吹風五毛
見到有looting 有人亂破壞發洩
就乘機污名化美國成個抗議運動
仲將呢啲少部份人同香港抗爭劃上等號
剩係講表面唔講原因呃藍絲就得

通常有類似事情發生
就會話有ongoing investigation
過一個月就話已經檢討
但一係扮冇事發生 最多就炒左
但有啲係會重新再請過/照出糧俾佢

月中有單breonna taylor仍然冇結論

上年有女警入錯屋殺左屋主
嘈左兩個月後先起訴 一年後先告到坐十年

17年有個叫daniel shaver俾警察殺左
有哂片段絕對有心
個警察俾人炒左 再一陣再請返

其他搞唔大既全部冇後果
咁夠唔夠?
係唔係因為美國有法律 警察就唔可以衰

其實有一班趁火打劫黑人
點搞都唔會成功
不斷幫你搞彎件事

州法律=聯邦法律
你梗係喺支國讀書年年考第一

延伸影片:Amy Cooper事件經過

州警察嘅閪行 包庇
聯邦點搞

聯邦總統侵侵已畀自己老家個州法律搞緊

咪L鳩吹喇! 美國警暴有幾犀利? 咪L學埋的on9藍絲(呀！可能你根本就係)，求其睇條youtube片，加幾行字就當真啦！
警察濫權全世界都有，問題係人地有制度，有制衡，有懲罰。香港呢一年有乜L? 跪頸警員被控三級謀殺(順便講埋，一級二級三級謀殺，係以犯罪者是否有殺人動機去分，控方舉證要求亦各有不同)。其實三個炒魷。
講種族歧視就仲好笑。香港大L把人歧視南亞人，內地人啦！廣東省好L多廣東人一見北佬就上頭啦！但係美國有一整套阿止種族歧視法例同制度。香港有乜? 中國有乜?
乜L野美國基礎教育好hea?!你係美國接受過基礎教育?定你的仔女接受過? 冇教公民意識? 真係鳩吹!以美國人口一成幾係黑人，七成幾係白人，加埋其他種族，大至上算係好和諧共處。

污名化真係自己拎黎，見到佢地行動邊似有理念，自己群體冇自制力，就算有幾多證據證明係受害一方都冇用，太撚笨柒

咪講左囉
黑人衰 懶 蠢
唔代表佢地無被白人打壓

連登Twitter國際戰線基本上係我開始推廣
被人話我係五毛真係得啖笑

繼續同溫唔緊要
但如果連少少自覺都無就真係哀哉

亞洲人指斥黑人歧視會點

因為總有有批人 一定會趁火打劫
仲要無時間差
果頭燒差館 拍手掌
另一頭班友就去搶電視機
真係on999
搞彎哂件事

兒登仔最鐘意聽到inconvenient truth就屈毛

咁你有冇見過美國警察比人槍殺?冇就上youtube睇下? 你日L日留意住歐美新聞? 美國對上一單黑人被槍殺係幾時?
唔好自己印象就當事實啦！

極mean, 但講事實

直接po呢個就搞掂
叫啲五毛覆下呢篇野

歐洲示威白人咪一樣會咁....

無必要標籤膚色
唔通美國人又笑鳩你香港黃種人懦弱咩....

罰咗?
你想講起訴咗？

師兄啲概念好唔清晰咁喎

動員令效力所及的陸軍憲兵成員已收到召回令，被要求在30分鐘內趕回基地報到。
打支那都要一樣咁快。

我睇唔到

咪即係香港分謀殺同誤殺囉.....

無預謀好難告一級謀殺

一個有民主咁多年既地方
都唔可以以和平方法解決呢個問題
再者
美國憲法賦與人民推翻政府既權利
你不如叫佢覆下

你都傻撚左
黑人係痴撚線
殺警打警反抗你唔撚講？
而家大愛撚上身？
你知發生咩事咩
唔好咁on9覺得自己同人地情況一樣先得架
呢個post啲大愛撚真心有問題

但如果調番轉係有個黑人謊稱有白人想襲擊佢，個公眾反應同後果會唔會完全唔同。

個女人用黑人黎稱呼人就要變成全民公敵，無埋份工，個後果會唔會太過分

歐洲冇種族問題?有冇聽過波斯尼亞，塞爾維亞?種族問題唔係淨係限於膚色架。當然，德，法，英都仲有人一見黑人就上頭。
睇來都block得!

直頭係過晒火
燒狗屋攻擊黑警
都叫做感情上報仇

攻擊超市 燒商店
根本就唔係為左死者尋公義

報導話美國對上一次都係因為對黑人執法過當所致
仲要係30年前 睇黎美國呢30年黎
對黑人嘅執法過當問題嘅改進緩慢
雖然刑罰有 但都只屬事後補救 問題根本未得到改善

good luck to global freedom and equity

你痴L線!?

你叫班搶野既黑人講左要求出黎先啦
告黑警加賠錢咪做左 你唔講新要求係咁搶野 之後話民主解決唔到

只要見到店舖就燒就搶就打，無曬目標去示威，但係當中都可能有黑幫有間諜吹風有窮人。所以我地唔好插手講咁多，只可以集中番警暴問題

仲覺得阻膠係無菇，咪撚咁撚天真嚕

佢哋識條毛咩！
我諗佢哋喺支國連台灣都未撚踏足過啦！
封

想睇求介紹

O.J.: Made in America 可以睇咗先交代得多啲African American community背景 不過唔係netflix
netflix嘅話可以the innocence files多啲黑人冤案cases

樓下

係14億屎坑入面覺醒既人果然唔同D 思路清晰過好多人

一級先係最重喎

覺得係 支那有份發大佢

個女人會畀人鬧既原因唔係用黑人嚟稱呼人，而係利用警察通常歧視黑人的想法（好多單都係咁），意圖屈鳩拍片者，然後等警察直接不分青紅皂白咁槍殺佢，背後反映出佢幾狠毒同仆街，就好似屈鳩人me too咁樣，真係會毀掉一個人嘅一生，所以大家先至咁嬲

True

五大訴求，缺一不可，
解散白驚，刻不容緩

根本7，8成黑人比人捉果震
係唔聽指示
人地咪啪佢

班黑鬼好撚興係
我有我既right to do this to do that
我無做過 我唔會聽你講/唔會跟你返去差館
屌你老味 唔係幫自己增加嫌疑咁係咩
咁你有乜動作人地係啪你先架喎？
同埋 10個黑人 基本上7個都衰過
你點叫人唔label black
黑鬼好敏感 一郁啲就話鳩人color佢
以前chinese比人叫chink都無撚誇張

笑死
輪到你隻狗學人講呢D野咩

做美國差佬好危險，面對全部人都有槍

講真我認同班黑人今次企出嚟喎 佢哋俾人打壓歧視左幾多年有冇人知 即係世界各地企得出嚟嘅都係因為受盡委屈無可奈何先要出嚟抗爭㗎啫 我哋依啲時候其實好應該支持佢哋 俾其他人睇吓其實我哋係會支持其他爭取緊民主自由嘅人 唔係淨係識一味叫人stand with hk但係又對其他地方嘅事不聞不問

咁又真係誤殺喎
你點證明佢有動機真係想殺人

香港同支共啲五毛，蟈都未撚出過呀！
佢哋點知咁撚多吖!
睇唔撚到呀

無人話唔俾示威，但個問題一升級跳就跳到放火，仲要打劫
咁一下跳咁多級，發洩情緒都唔係咁
而且至少還左押，美國法治制度已經比以前好左好多
但呢d 係要時間，白，黃，黑不嬲有 racist
歐洲都有呢個問題，但個問題係你要時間俾人回應
人地回應完，覺得唔夠咪再上街
而家去到放火打劫，基本上係失控

啱啊 明明啲黑人就係最大嘅同路人 喂咁喺香港都有啲手足做嘅嘢未必啱你心水㗎啦 我哋咪又係兄弟爬山 人哋出發點咪又係爭取自由 先唔講話佢哋搶劫 但係火魔裝修呢啲我哋都做緊㗎喎 唔明點解大家唔好好把握呢個機會 對外界展示一下我哋支持世界各地嘅民主嘅決心 而唔係淨係識顧自己

又話雞蛋與高牆會揀雞蛋果邊
點知而家Trump拳頭硬就話唔好得罪美國政府

啲力架真係好撚痴線

結論係 香港人都係自私嘅 黑人係Trump嘅敵人 Trump唔得罪得 所以雞蛋咪雞蛋 未蒸埋你嚟食咪算係咁
如果外國啲人一開始都係咁自私嘅香港應該好早收左皮

今次美國示威係咪變相提升埋香港人係幾咁和平示威
世人要睇清楚
ok睇完我就平亂埋比世界睇

真
你唔熟嗰到嘅事就唔好亂講嘢

其實係警暴問題，黑人差佬都會打尻Ｄ黑人。警察本身就因為佢地自身既過往經驗而發展左stereotype。冇得解決，唯一方法就係來司法制度可以再透明Ｄ。
不過依加美國社會一有黑人同白人出現就好容易昇華到去種族歧視，之前有個白人唔比個陌生黑人入去個apartment大堂都話係咩種族歧視。

認真 會幾影響牙侵連任？

中俄都係咁做

香港人比人打 就求外國人幫下手
到美國黑人比人打 連登仔就話唔好激嬲Trump

咁外國人本身都唔知你香港啲嘢啦 如果佢哋都係抱住唔知咁多就唔插嘴嘅心態我哋可以捱到今時今日？依家出面叫晒 #BlackLivesMatter #JusticeForGeorgeFloyd 我哋都繼續留喺自己個同溫層嘅就唔好咁大聲同人講高牆同雞蛋永遠企喺雞蛋嗰邊 我哋只係企喺Trump嗰邊咋

不嬲連登仔支持嘅係Trump唔係民主

咪抽火水啦痴線
明明美國單野我地唔好叉隻腳去
除左一開始警暴有關之後跟本同香港完全冇關係

用到打壓呢個字 有無嚴重啲啊 佢哋都有選票丶選舉及被選舉權 同埋好多傳媒都幫佢哋

我覺得佢哋有特權就真 好多法例保障緊佢哋 洲立大學都要留位俾佢哋 要平衡番喎 亦都可以話係教育上面幫吓佢哋 收生收到咁上下 收嘅黑人唔夠數 就要留位俾佢哋 就算入學成績一樣或者好啲啲嘅白人、亞裔都要讓位

公務員體系都係咁 要有一定嘅數量 唔可以無黑人 亞裔就無呢啲法例保障 其實我講呢啲只係想講番 係社會制度上 無話對黑人唔公平

你講啲白人點衰恐嚇黑人 我只可以講啲黑人都唔係省油的燈 我都有朋友讀公立中學時 俾黑人打被欺凌 專恰啲亞裔
睇番呢次事件起因 係黑人犯事而被警察殺死 個警察都被控謀殺 個制度無話偏幫警方

真

雖則同情佢地，話哂算係半個同路人

但係真係過咗火，仲要唔少人乘機又偷又搶

問題係有冇權力啊
警察無論係白人黑人定其他人種警察本身就係有行使武力嘅權力，黑人平民有咩撚權力？

就算雙方都有對等武力，警察對比平民佢地有組織有糧出有公權力，無權力嘅人反抗有權力嘅人本來就好正常

唔係打警殺警個班黑人被武力對待同SS你當冇野？呢d唔叫大愛，呢d係社會要正常運作嘅法則，壓逼愈大反抗就愈大

本是同根生

個次韓仔型到盡

我口臭D講句
而家香港人成日好似以為自己係示威方面既專家，一有示威就投射自己處景/宣傳自己
但係我地D世界史/國際關係知識唔夠，comment 人地conflict 好難㗎，仲要將兩個地方conflict 聯繫，真係唔好亂黎好易奶野

你可以話反對警暴反種族歧視
但係唔好話支持目前出嚟「示威」實則係搶嘢嗰啲人
佢哋嘅所作所為同支持George Floyd根本冇關係
唔好喺Twitter到唔知頭唔知路就咩都支持一餐先
講啲對自己有利嘅嘢就得
我見上面好多人都係一面倒企某一個立場
但係其實呢件事唔止一方面

歧視先係問題
個黑警比人告就預左咖啦，唔通仲要多謝政府牙

班黑鬼好暴力囉
如果好似我地咁企定定係到就唔會激到出兵喇
就好似我地都唔夠譫得罪共產黨 又唔會搞到解放軍
出黎企下咪算囉 搞乜鬼火燒狗屋咁暴力
又可以星期一準時番工
放火果班一定係鬼黎
每四年又可以投下票出下氣
睇住唔夠票否決俾人架空立法會都好
我地都會搞和你唱
唱完又一條好漢 咁先可以長久抗爭

方國珊（已失業）係五毛黎
係隔離post已經同其他五毛圍威喂
梗係9up啦

所以香港人真係唔好介入咁多去抽水
唔計非法移民，黑人都有言論自由呢d公民權同參於政治嘅權利，國內又有好多支持平權嘅組織幫佢地
本身黑人種族議題係美國本土議題，唔係國際議題，唔係美國人出聲唔公平

搞撚清楚，班死黑鬼係真既暴動，搶野

香港示威係唔會

其實告唔告得入
告唔係重點，告唔告得入先係重點

又多咗三隻p牌五毛狗入嚟吹風
阿蛇辛撚苦你哋喎!
休咗班都仲要入嚟帶風
拉!

有人FF如果香港人好似嗰班搶嘢嘅人咁運動就會成功
問題係香港人面對嘅係支那政府唔係美國政府，後果可以講係完全唔同

rite!
無綠咭無出過國嘅，就咪撚亂出嚟帶風亂吹啦！
p牌犯冰兵

我都係五毛
你判斷力好有限喎

回覆前保持2秒距離
起下底勿墮落

連登是日5毛風向

藍屍 ： 係美國開左槍喇

我 ： 係美國個黑警坐緊監喇

仲要乘機搶野，無差別破壞
試下問佢地搶略店鋪，無差別破壞，對black lives matter有咩關係？答唔撚出

但就打著anti racism既旗號，金槍不入，全世界左膠盲撐

成個POST入面得邪惡熨斗同賈呢兩隻五毛同狗比我BLOCK左

你咁講同班藍絲有咩分別？

所以更加要keep翻我地既standard，喺世界既抗爭先能夠有一席位

但一大班無腦連登仔就不停吹奏班黑鬼既暴動，話咩咩好勇武打曬飛機

全個連登都block 哂
就係得佢唔係5 毛

平咩權

你講唔講得出喺美國社會制度任何野係白人可以做，而黑人做唔到？

根本已經係人人平等

喺一個已經公平既社會制度入面失敗，而瀨落種族歧視既人好嘔心

手足好波

企出黎唔係問題

但以anti racism既旗號黎搶野偷野，無差別破壞，你講得通？

個差佬點都係會被重判
美國班黑鬼借機搶野食

National Guard同軍警要入去平亂

相比之下，香港叫外科手術打擊

中國識玩一定搵網軍去洗版做文宣沒有暴徒只有暴政，除時搞到美國翻唔到身要殺人 到時阿爺有借口讚揚香港警隊

仲有一隻死五毛圍內互撐
勁撚早期就block咗你班帶風向五毛狗啦
仲使等到今日咩
由琴晚trump一制裁就開始扮洗底？洗你老母

美國有普選wo

五毛劇本：
搵人扮香港人上twitter，以道德高地指責鬼佬抗爭低級

奶共份子表示:

死個nigga啫
當兵個班軍官都大把nigga，用返佢地對付nigga，好睇囉

你覺得五毛會唔會夠膽出呢D野
屌你老母你真係弱智唔係扮

可能人地只係講錯一句你唔岩聽既說話
就要比你屈毛
咁都叫追求民主咩

唔止係要一個人負責
而係成個警隊改革

ccp 末日將臨

凌晨開始好多物種歸邊洗底
真係好羞家

我一路以為CCTAI講既屈毛係五毛搵理由證明自己唔係五毛
原來真係有

你講錯左
人地只係講左一句 佢唔岩聽 就比人話5毛
慘過紅衛兵批鬥地主

其實支那人我哋都唔應該歧視佢哋

我POST左自己講過既反共 港獨同起底狗隻既LINK俾佢睇
好想知佢點駁
成日上開CC台某幾個巴打都認得我係ON9仔但真心反共

美國有3級 1級係最重 最高刑罰係死刑
3級只係25年
咪走出黎柒啦

判左啦咩？
而家d人就屌點解咁都只係3級

老美警察有晒片有晒監控
拉你果震無講清楚你應有既權利 斷正都放得
呢啲係你作為公民既權利
你正正常常拉你 佢暴力對待
係警察唔岩 佢會比人告
但大部分黑人係癲
係完全唔聽指示
比人啪左就話鳩人種族歧視
你而家覺得今次示威係黑人果邊岩做乜
又偷野又趁亂搶野
香港都唔會咁做啦
你地重加把口埋去做乜春
件事開頭係抗議警察殺黑人
但而家唔單止係呢樣野 而係比人趁亂搶野

this

呢個係暴動既定義，所有香港被告暴動既可以引用

抗議唔係大晒
人地都即刻捉左個警察入獄同埋告佢
如果再有不滿就繼續上街要求
但搞到放火打劫
拎香港做比較根本邏輯謬誤
香港係人地連示威打壓，又成日做相反野先至行動升級

根本就係警暴問題 係警局文化問題
一有一個白人警察同一個黑人發生衝突
就會用種族歧視黎做解釋
萬能key黎

有無人知而家啲黑人示威想要求啲咩？

咪撚搞啦
串鳩人
一陣人地唔幫你

班far left

我之前twitter見到啲黑人嘅解釋係話因為美國一直以嚟都靠“搶”黑人嘅資源踩住佢哋上先至會有今時今日嘅美國 所以佢哋就用呢個方法 至於搶返嚟嘅嘢其實佢哋係有攞去一個市集到俾手足用 可唔可信唔知 係咪全部人都冇趁火打劫都唔知 但係我就會選擇信 因為我相信任何形式爭取民主嘅都係手足
如果我哋下下都質疑佢哋 咁其實同啲藍屍一樣 唔去理解我哋背後嘅原因下下淨係識企喺道德高地話我哋燒鋪唔啱私了唔啱整爛啲交通燈同拆𥖁唔啱
而且我哋條國際線其實都係靠大家做文宣解釋同埋對方選擇相信先得嚟外國支持 依家唯一嘅分別就係啲黑人唔洗外國支持自己都有本事做到嘢 但係咁唔代表我哋可以做沉默嘅幫兇

有far left
有真bot
你twitter search呢個名已經有3個鬼account

依家變唔平息嘅話，各方牛鬼蛇神都出哂嚟搞局

已經有非官方人士對示威者放冷槍，亦有店主自衛還擊，死咗幾個人

其實都幾恐怖
平時和平示威者完全俾人滅聲
無啦啦被代表

有中俄間諜出動左

結果都係得韓國佬揸住支槍守護自己財產
從而證明喺亂世之中，人民持武自衛係天經地道嘅事

你要有韓國人既民族團結先

美國政府出招前 係回應左幾個訴求

而腥港係0 回應， 仲包庇啲狗繼續犯法

話天意嗰啲 仲畀正評嗰啲真係on9 仔嚟
你地繼續無腦助攻藍屍狗啦

屌你地都廢鳩事

點解咁似曾相識

法律基礎上平左權
咁關美國政府咩事
你只可以怪白人心底裏歧視黑人姐
但黑人喺美國的確係平左權
仲要某啲方面待遇比白人更優厚

完全同意， 始終你喺外邦人嘅土地上，你唔團結嘅話你只會畀本地白人排斥

將來有機會移民美國嘅話，亦都要團結海外港人一齊建構香港民族團結感

香港係由政府、管治階層
上而下咁打壓香港人嘅自由
而美國政府又冇推出任何法律
去打壓黑人嘅人權同自由

兩個情況完全唔同，冇可比性喎

黑人都有，所以今次咁多人出黎

講真咁多位巴打咪再將件事歸咎喺美國政府身上
美國政府已經從法律基礎上幫黑人平左權
而問題係出喺某啲白人嘅種族概念仍然有白人為上嘅思想
所以先會有濫權黑人嘅問題出現
而價值觀嘅嘢係無辦法透過一兩條Law改變到
只可以透過教育慢慢消除種族間嘅既定印象
而今次件事亦應將個焦點放返喺個白人警官身上

支共出$$請埋人帶頭都唔奇
e.g. 葵涌汽油彈案

攞支水救火啫

射完人TG自己洗面

呢啲fake account twitter又唔flag
反而總統既tweet就flag
李飛飛

推起來

外國勢力
收錢示威

人地冇講錯喎

所以我一直話fact checking POTUS無問題
但twitter唔好double standard, be consistent plz
wolf warriors 屈咗美國播毒幾個月可以咩事都無
POTUS一個tweet秒censor
Big Tech其實點都要搞搞佢
不過當然盲反侵唔會聽啦

I think Twitter bans are generally bad ideas.
But if there were ever a case for a ban, a PRC official spreading misinformation that thwarts superpower cooperation during a once-in-a-century pandemic is probably it.
Whatever criteria you have for a ban, this likely meets it.

好多dem既都唔會出fact check
擺到明係針對conserative架啦
之後搞鳩trending hashtag都試過啦

岩呀 殺晒佢地 睇下邊個仲敢出黎

香港人真係全世界最優秀嘅民族

收中國人錢搞事直播影到樣會出多500rmb

咩撚野暴亂 ？
唔係和平表達咩

美國黑警死全家！

示範比共狗睇咩係暴徒暴動

你個point完全講唔通
因為其他白人嘅暴動都係周街搶野偷野，無差別破壞
根本佢哋嘅本性就係趁亂打劫
咩咩"搶"黑人嘅資源嘅point完全係廢

但今次是小數 總統都出聲, 再派憲兵鎮壓

不過我覺得美國政府 太敏感
場暴亂又唔算嚴重, 洗唔洗出憲兵

家陣就算無 獨立調查委員會, 都已經大部份人做番港豬, 無再出來抗爭啦

睇下國歌法

真心唔明
冇錯我地唔認同任何形式嘅police brutality
但已經告咗三級謀殺 其實仲想點

屌你老母，你睇野咁表面，美國黑白文化歧視問題、黑人就業問題、福利不平等、醫保問題等等，你用一個窮字去總結？

I have a dream..

美國話出就出軍隊鎮押

黑人係美國被歧視已經好耐

等睇post話trump trump 雙重標準

有冇香港版本??

水上面是 送中條例
水下面是 一地兩檢, DQ議員, 大陸人各方面搶劫香港資源, 破壞香港文化

以前見過，搵唔到張圖

班黑鬼又放火又破壞，trump命令士兵開槍好合理。

睇問題唔好咁表面啦，今時今日叫777落台一樣，你係咪都接受？
唔熟美國問題都係了解下先再出聲啦

韓仔團結到

就係唔明所以唔敢亂講
巴打有冇高見

胡錫進係咩人，自己心中有數啦

中俄係度煽風點火就當然啦
只係美國本身都好似唔少人仲係好不滿咁

又有幾合理

最基本一定係黑白歧視文化，講緊黑人近百年以來都比人歧視，好多案件都係用黑人定罪先，有好多單係錯判。
呢次你白人黑警就咁睇就好似錯手殺人，但其實佢地係慣性將黑人當犯人，成個積怨都已經好多年，係文化衝突問題黎侵侵都好多次有種族歧視過火言論

美國本土仇侵嘅
係唔會講道理

依家trump 話要出most vicious dogs and omnius weapons ever seen 喎

算啦 依家先發現啲連登仔評論外國根本上同藍屍評論手足都係同一個logic

一早平權左啦，有咩職業係冇黑人
籃球足球音樂股票，根本班人有錢到仆街，係佢地同大陸人一樣玻璃心

冇批判思考 冇正確思維 冇同理心 人反乜 佢反乜 咁啱上年六月全部都反政府 咁咪跟住一齊反 光復香港 時代革命

我哋喺連登上的確係少數 我依家大部份時間都上Twitter 起碼可以選擇follow啲正常嘅人 同埋block撚晒啲戇鳩 and yes 光復香港 時代革命

算唔算比香港人激發左佢地示威意慾
陳同佳又創多項紀錄

我都睇到R頭
咩三級最嚴重

堅持自己認為是正確的事 對得住自己良知

準備meme圖
文宣機會來了

三萬黑警=恐怖分子

Nigger應該送晒去Niggeria住

咪係
唔識唔好講啦 睇到我R撚哂頭
以為自己錯

係得香港人會無無差別裝修

係香港示威者無強火力武器
唔係你估支那狗仲唔出解放軍打柒

可能係，不過搶嘢太過份

令人覺得佢地襯機打劫

佢地淨係個電台用曬韓文溝通已經玩謝對家，俾埋你聽都唔知up 乜。

我都係勸香港人唔好代入佢地度
香港人在極權下抗爭係仲存有理性 佢地唔係
民主制度有任何不公義都冇可能合理化燒殺搶掠

George Floyd's Girlfriend Pleads for Peace at Protests, Says Destruction Would 'Devastate' Him

咁係唔係當佢條女割席，唔支持勇武派？

問題係美國係一個民主發達國家，洗鬼學antifa咁燒鋪打劫咩。
最撚廢都係個班黑人球員/名人，咁大件事剩係識出黎火上加油，其他實質野又唔做，剩係識播國歌單腳跪，杯葛咩國歌。但明明佢地掌握既話語權比其他平民黑人高，佢地輕輕鬆鬆就可以號照３～４百萬和平示威都有效過依加咁樣比班antifa所帶出黎既觀感。

新移民遭受歧視唔見你幫手

你睇下個市長咩態度先
要人示威3日先決定告黑警謀殺
又當住live捉CNN黑人記者，白人記者就無事
證明由上至下都係好腐敗
唔係話告完就可以平息到民憤

點會告唔入, 你以為係香港?

想睇有冇D適用於香港，而且可以討論既

睇新聞
美國警騎住條友頸長達8分鐘
呢個時間係非常非法唔合理
我諗點樣解釋都解唔到點解要騎咁耐
但如果係1 分鐘內 最後死佐會點算
以呢單黎計，係香港都絕對走唔甩

人地黑人深層次問題當睇唔到，又話人地個個趁火打劫真暴徒，成班都偽善撚嚟 好似上次智利個單，最後話唔加價但啲人都繼續示威，啲連登仔仲問咪唔加價囉仲想點

Exactly 如果柒婆求其祝幾件 完全唔正視系統性同埋根本嘅警暴問題 香港人都唔會收貨啦 不過可能真係好多香港人本身冇乜國際視野以為the world revolves around them

恐怖主義

總之呢個世界 黑人同女人都係麻撚煩啦

連Netflix套「巫師」都勁多黑人角色
原著小說好似一個黑人都無

講起就嬲，電影電視有邊套係冇黑人，甚至有啲仲係黑人做主角，亞洲人都未出聲話班撚樣歧視啦，根本係佢地自卑玻璃心

英國都有
shotgun槍牌唔難攞

黑人不嬲都係將種族歧視呢四個字無限放大，再係咁將打劫殺人放火搶掠當做示威活動

我反而覺得當初777拎幾件祭旗 好多香港人已經收貨 （當然依家未必收貨 ）難聽啲講係香港人標準低又啲息事寧人思維 祭幾件就當冇事發生過 香港自稱國際城市無國際思維都唔係呢一兩年嘅事

一級謀殺:

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，危害國家安全，美國好快有國安法。

咁講啦 有錢嗰啲其實係非常cosmopolitan and worldly 同倫敦紐約嗰啲冇分別 但係絕大部份嘅人因為經濟問題 根本冇機會接觸到嗰個世界 非常可惜

美國人示威果陣, 香港人仲自豪緊自己係中國人

左膠勢力真係不容忽視

你都有份撐？

有啲甚至乎係冇好好接受教育架
好心香港人唔好將自己嗰套放落人地度啦
長期受壓迫，憤怒同悲傷一爆發
佢地唔識得點handle咪咁囉
國際同理心講左成年
去撚左邊？

Agree 不過始終香港人鍾意睇人仆街呢樣野真係要改（我自己都努力緊)

我以為我問題記錯
好彩仲有幾個心水清

個市長反應慢又廢
唔怪得呀侵屌鳩佢

YOUTUBE 黑人講iphone 果個都係最多訂閱

不過咁, 我覺得美國人對黑人唔係歧視, 而係覺得黑人「武力較高」
即係你見到一個大隻佬都會自然淆d, 咁d 黑警就會強硬d

但下下開槍同整死真係仆街 明明可以禁手

1,2,3級其實有咩分別?
有無美國人講下

假既攞黎做乜
d狗有頭有甲應該掃唔得低
無既話遠小小三幾個都得既

中國呢招好毒

Nba 最頂薪都係黑人球員

美國大部分州只有一級/二級謀殺
有啲州會多啲等級
三級謀殺係用係佛羅里達州，明尼蘇達州和賓夕法尼亞州。 同一級謀殺及二級謀殺相比，三級謀殺屬於定罪最輕，屬於沒有預謀殺害動機嘅作案。
一級謀殺即係蓄意謀殺，直接想被害人死亡，作案手法殘忍/殺特定人群

二級謀殺類似於放任被害人死亡，唔係直接的追求殺死被害人，類似重傷殺人

咁其實有無得deal 多個類似「酷刑罪」比個黑警

咁樣應該唔得
個警案又無凌虐死者
多數美國警察係呢啲情況都係被判誤殺多

咁一級謀殺都好難喎
佢又無預謀

定係政府風光大葬個黑人得唔得呀

文化問題好難政治上一時三刻解決